(能打仗?) 解放軍研究 - 支那潛艇兵20%有精神問題

《南華早報》引述位於上海的解放軍海軍軍醫大學的一項研究，指目前在南海服役的解放軍潛艇男性官兵中，有20%人出現精神健康問題，當中心理焦慮、妄想症等心理問題較嚴重。分析認為，這與演習頻繁、官兵長期在孤立、封閉的環境有關。

求其啦，都係用嚟玩神風

我表示關注

香港啲劏房户仲慘啦

二戰各國潛艇兵伙食係各軍種最好既原因
本身呢個兵種就係特別難受

潛艇好少畀敵人攻擊，應該幾安全幾好做
揾幾條毒撚，帶部psp加幾舊電，想潛幾耐都得喇

嗰班魚雷識㩒掣咪得囉

神風？日本果隻？會唔睇高左好撚多